無目標既人生好似白過咁

Sor囉

why

有目標會充實啲？

照道理 應該都係既

點搵

應該唔係故意搵既

對自己人生唔住
浪費咗好多時間渾渾噩噩

白過既人生好似冇目標咁

中晒point
日日番工到底為咩
感覺上成個人好似係為生存而生存
完全冇義意

最對唔住自己既係 明知自己係咁都改變唔到

。。。。。。。

屌 聽日又要返工
無啊 無野想要

55

咁你搵到你個目標未

無目標

豬頭

哈哈